{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72269&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘오름펜션"
    },
    "text": "この森の周辺に位置するペット同伴可能なペンションは、美しい自然環境と静かな雰囲気を誇っています。 近くにはビザ林、萬丈窟、城山日出峰があり、ゴルフ場も3ヶ所あります。 海水浴場は金寧、咸徳などがあり、車で5分で移動できます。 チェックインは6:00で、チェックアウトは22:00以降です。 送迎サービスは提供しておりません。 愛犬同伴が可能な客室があり、ご予約の際にご相談ください。 愛犬同伴の場合、1個ごとに10,000ウォンの入室料が加算され、愛犬用品は個人が持参してください。 ペンションは駐車場、消火器、煙感知器、洗濯機、乾燥機、脱水機、カード決済機、応急処置キットなどの施設を提供しています。 荷物預かりや電気自動車の充電器、バーベキュー設備もご利用いただけます。 バーベキュー施設はメニューと価格が別々で、利用時間は入室後から22:00までです。 最大人数超過と保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。 施設は実際の画像と異なる場合があり、利用者が紛失または毀損した場合は責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは6:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室はありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能な客室があります。ご予約の際にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の場合、1個ごとに10,000ウォンの入室料が加算されます。愛犬用品は個人が持参してください。"
        },
        {
            "question": "提供されている施設はありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車場、消火器、煙感知器、洗濯機、乾燥機、脱水機、カード決済機、応急処置キットなどの施設を提供しています。また、荷物預かりや電気自動車の充電器、バーベキュー設備もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューセットの利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 412
    }
}